[衝擊立法會] 陳方安生: 要諗下點解年輕人覺得除咗用暴力，係無其他選擇呢？

陳方安生今天出席一個午餐會，接受訪問時指，香港一向習慣以和平、理性手法表達意見，她十分希望示威者「唔好用暴力」，認為暴力手法會弄巧成拙和令民情反彈。

在衝擊期間，林鄭拒與泛民會面，陳方安生直言：「我唔係好明白若特首話聆聽巿民聲音，咁點解會拒絕見面。」

陳方安生認為，特首林鄭月娥和官員應想想年輕人為何認為除了使用暴力外已另無他法，她認為最主要原因是過去兩星期雖有兩次逾百萬人遊行，林鄭不僅無露面，更無回應示威者五項訴求，「要諗下點解年輕人覺得除咗用暴力，係無其他選擇呢？」

陳方安生譴責：最大責任在林鄭

依班狗官就係一味話暴動，唔撚諗下邊個做成？

大家都谷咗成個月

推！

陳太

佢真心為香港

同屆梁愛詩就

因為真係冇其他方法
暴力衝擊係展示爭取民主自由的決定心

無錯，3,400萬人遊行都會照被無視

推

琴日收錢出嚟嘅暴徒我屌晒你哋老母
朝早一次夜晚一次
棍棍出盡力打落去
做要用埋盾牌陣放催淚彈

陳太一直為香港做野 4月代表香港出去同美國佬傾 當時已經講緊人權法案

她提到林鄭昨天稱要聆聽市民心聲，又稱會改變管理風格，那麼林鄭應先回應巿民訴求，不能只道歉，卻拒絕回應示威者五個訴求。

啲仆街係用個腦諗野既,都唔會有今日既局面啦

呢d就人話 唔係下下動作大d就屌
了解下成因，前文後理先
香港有林鄭呢個老母
真係屌你老母

防止人踩人

人話

因為cut 唔撚到呀！！